一人一套你想佢出續集既港產片

暗戰
倚天屠龍記之魔教教主

暗戰真係好有戲味

喜瑪拉雅星

暗戰唔好la！再出就爛片架啦

逃學威龍

風雲
中華英雄

超級學校霸王
不過個cast好難再有

衝鋒車
風暴
消失的兇手

雖然劇情簡單 但係完全無悶場 睇得好舒服 無乜戲比到呢種感覺 暗戰2其實都唔係好差啫

倚天本來好似plan左係出三集
但票房食哂屎 所以有頭冇尾

宜家都好難拍返出黎

又洪金寶又李連杰 吳耀漢 張敏黎婆邱

暗戰2已經爛爛地

監獄風雲

麥兜

生化壽司

疆屍戲

那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN

殺人犯
想睇個編劇仲可以諗得出乜野爛鳩情節

呢套小說有冇結局

得第一集好睇，其他不了

小說個 "結局" 唔係人人接受到
但如果電影真係拍 2
而又可以自圓其說另一個更完整既結局
我反而會buy

少林足球
撜siuma拍

頭文字D
人肉叉燒包
伊波拉病毒
三五成群

爸不得爸爸

小說我睇完電影先睇，感覺邊寫邊諗
到最後太太太牽強
電影上半段其實幾好睇，好多位拍得唔錯
但個結尾又失左控咁，仲失控過小說

門徒

通常好睇既出續集多數係垃圾

鋼線個幕 我頂唔到...

男兒本色!

超級學校霸王

無間道好睇

小說個結局係咪話架van係做實驗 睇下人類係呢個環境點生存 而主角只係其中一個實驗體？

黑白道

激戰

有杜汶澤做呀木既頭文字d

三五成群點樣拍到續集呀?

龍咁威

頭d

暗戰第二集係幾好睇，但已經開始hold唔住

黑社會

狂舞派

你個名

黑社會
好似教父咁出埋第三集
講廿年後古天樂想收山要搵人頂返個位
最後都係無啦啦出個飛機收佢皮

20年太耐，10年差唔多，由當年計到而家差唔多。

古天樂冇得收山嫁啦，上年要佢做一千年都要做。

應該係佢想繼續做，但心裡又唔想做，最好已經有仔。

最後字頭入面要篡位收佢皮，仲收埋佢全家皮。

廿幾年都未去到大都

啲人咁老

轉戲路拍鬼片
條女自殺開始

講大王放監之後點生活